有無人個老母做左幾廿年師奶仲係煮野好難食？

經常地獄料理

我媽直頭唔識煮飯

50歲師奶（唔識煮飯）

唔煮飯有咩問題
其實唔食15x以上個d貴夾唔飽
出去買仲平過你自己煮
最撚重要係唔洗洗碗

牛扒加啲滋然粉煎到食鞋頭咁...

唔係唔煮飯
係唔識煮飯
煮親都又腥又臭又難食

大陸煮法

你自己煮囉屌你老母

叫佢睇王剛

嬲乜鳩
樓豬都是問下

林鄭做特首做得好差

你做特首囉屌你老母

屋企人煮野不嬲難食

In fact我好耐之前開始已經自己煮
但有時返工遲收工返到唔想煮就會叫我媽煮
但次次叫完都好撚後悔

煮嘢冇問題 除咗有潔癖成日overcook啲嘢 連風乾火腿都話要煎下佢 cls

我覺得煮飯要考牌

屌你我媽同你媽一撚樣
之前買左風乾火腿黎諗住送酒
屌佢以為煙肉黎 拎左去煎
煎到咁上下走黎問我點解煎極都唔熟
我去到睇 屌佢老尾拎左我D Parma Ham黎煎

岩呀

本身都唔Enjoy煮飯其實好難煮得好，
唔係煮咗幾多年嘅問題
買餸煮飯其實真係好辛苦

香港大把人學英文學咗十幾廿年，
一樣連正常對答都做唔到

佢唔係以為係煙肉 係覺得要整熟佢乾淨啲
我已經食咗好多次煎熟嘅風乾火腿 後尾係咁話佢先肯改 好彩冇錢買貴嘢嚟食

好彩有個老竇頂住

有咩關係 求春其蒸碟水蛋 排骨 魚 洋蔥/番茄炒蛋 淥條菜點樣難食呀大佬 hea煮唔代表會煮得

煮得差

幾隻
有d係對煮飯完全無熱誠+興趣
呢d係無得救
有d係純粹冇sense冇idea 唔識野
呢d你俾下d youtuber例如職人吹水佢抄又同佢一齊煮幾次就ok

所以我不嬲自己煮

識人老母廿幾年都無出去做野, 家務又唔做, 淨係煮定飯等個老公返黎食都做唔到, 返黎呆坐兩個鐘先有得食仲要煮啲屎出黎, 男既又要出去搵錢返黎又要食屎, 自己煮仲好食, 完全唔知黎啲廢老對屋企對社會有咩貢獻

我覺得一個家庭每個成員都要付出, 無心煮飯定唔想煮都好, 咪同老公交換角色囉

利申朋友已經自己煮自己, 新手一年已經好食過個所謂家庭主婦多多聲, 有時睇見佢老豆食啲野都覺得慘